英雄聯盟 LOL S9 賽事討論區 #389

屌你老母又係坦中路對決

pick jayce 等aatrox jg唔好咩

lm

泰仔隻KENNEN

Lava係MVP

caster話冇ap

我記得KHAN 坦META果陣真係盡晒力咁打
但頂唔住下路猛咁送頭輸到仆街

天雷

feel 到 今場skt 會柒

係呀
上面講mvp我緊係走去睇下係咪真係咁把炮啦

慳閃

跟閃就應該殺到了

clid

型果一場咁大把

clid差少少

根本個期邊個有蒙多邊個贏
不過下路廢係真事

其實你有冇睇上年LCK 夏季
Khan 真係打得好
你搬Lava做稻草人做咩

頭先個位係unlucky啦 正常都係用E技先啦

個期精彩
場場科加斯蒙多

泰仔線已爆

做乜鳩

泰仔molamola

Khan仔好演技

上路

kda mola mola

又逼害秦仔

thal

LAG REMAKE

咁樣逼害前上路好咩
SKT唔念舊

FAKER：同我狠狠咁教訓佢

泰仔:我比人camp 要求remake

睇faker 個樣 應該係比人捉到用外掛

Skt暫停

得Faker係度，其它四個都唔係老友wor

給我打！給他往死裡打！

faker都可能念下舊
child同khan都新入，念條毛

Thal仔知道冇jg 幾慘未

Faker
佢問緊工作人員點解有隻mata喺中路

同Blank一隊唔好得去邊

泰仔：知閪左十世啦洗你講咩

Faker: 唔想玩坦

依家講緊s7夏季同s8春季都係世一top
但s8夏季佢表現已經不如kiin 但都叫top3
依家仲要有埋nuguri呢啲新仔比較
佢睇落無咁勁係正常

泰仔好慘 上場無人理又係無打過機 今場比人針又係無得打機

係咁重播泰仔俾人殺

所以暫停原因係咩

慘咩，俾機會你一打二doublekill
係你自己唔爭氣

binc

Faker headset

要求binc

THAL好慘

sion 招q 唔係可以中斷 urgot e咩

逼害

B害我泰

隻 lee sin

條友弱智？唔用w埋身？

廢撚到

TEDDY

泰仔呢件垃圾

泰神

泰仔復仇

泰仔:恰鳩我?

一個doublekill，輸預示者
唔賺

泰仔

泰仔好醒神

痴線 雙tp放塔換頭

仲有一隻RH未用，隨時一波俾SKT頂到入子宮

本身hle唔開會輸龍輸上塔

wow

呢下

skt 2:0

faker 睇黎永遠玩坦就得

屌打

拎完double又食唔到龍
teddy仲要有tp
SKT根本乜都無蝕

double kill既後果

？

faker係咪用呢場練角，一開始9下9下咁輸兵，打左10幾分鐘愈打愈好

jg主動權太撚重要
叫clid玩隻olaf

隻braum

泰仔明白舊年faker咩感受啦

sor lor 收番

佢今場都爆
比人單殺兩次 輸50cs
點同上年Faker比

SKT好威威打贏HLE

睇replay elise係上半紅區
下路3v2 ，上路兵線fair
點輸龍輸上塔

TEDDY真係玩得幾好

thal咪又係比人屌打 呢個cs

真係估唔到skt前期lead咁多 20mins $10k

邊有單殺

唔係事前講分分鐘hle都打得嬴skt咩
仲成日拎打grf個場打丁

依家既HLE = 之前既SKT

洗dmg

拎SB個場打丁好啲，使撚出到GRF咩

泰仔真係

thal
賽前又話睇thal 屌打khan

teddy呢個反應對比porn個反應真係笑死人

泰仔既SKT之魂仲未死晒

HLE好有愛
主動招收泰泰

teddy 個E閃快到

dream team回勇,kz

On9 打solo咩
團戰亂到咁

條友d反應真係痴撚線
上場中路E上前打人
隻牛閃出黎WQ佢勁快閃走

FAKER炒車

其實今場垃圾車有冇開過r

好殘忍 發洩返上場比GRF屌打既怒氣

Dream team輸果d 都係全線比人屌d 呢d條條路dream都食硬 都算回勇

kaisa本身岩岩用完tp番上線就殘血
clid落黎開龍 hle好難守到
上路本身繼續打多陣就會爆架啦

ggez

洗泉

你老味成隊BM到

faker bm

洗泉殺Thal

thal唔差

打grf teddy用唔到ad真可惜，雖然應該都輸，但真係好過用法師好多

無影到faker thal握手仔

知咩事啦

Faker又派膠

SKT s9有無可能贏到GRF一場

夏季轉meta可能都唔同哂啦

到時又再夾耐啲可能又好啲既

faker 多一隻champion
lissandra urgot galio sion

到時每隊都磨合好咗應該會刺激啲

三連霸個臭西唔係度我SKT又贏

grf唔係預定大局全勝破s5 skt紀錄咩

你諗下GenG爭唔爭到前五好過

佢準備彈出彈入去撐第隊

想睇尖team打bo5

難d lo
拎到ace 當你贏啦

暫時都全勝緊

S8 SKT紀錄難破啲，排第7都幾難破到

除左liss 其他都係穩穩陣陣悶到仆街

Skt狗又打撚哂隊飛機
幾時死🤣？

爆擊改番原本咁已經差好遠啦

李星3v2有機會搏下 Thal落其實問題都唔大
但問題係最後冇拎條土龍
中路TP落去on99乜都冇做

你幾時醫返好對盲眼

好撚心啦SKT狗
成日屈人係GEN粉
鍾意crown就一定係撐GEN?

你班skt狗真係好煩

佢睇上場SKT俾GRF強姦
嬲到話以後唔睇SKT呀嘛

似你GLORY HUNTER咩

原來都係有睇

SKT狗係要拎呢啲細場仔打下飛機
睇下一輸GRF SB就柒撚到無聲出 尖添喎

從來冇燈過SKT

姣婆守唔到寡

第二個三連霸？
呢排好興棄隊淨係做hater？

其實clid同bdd係咪失散多年既親兄弟
咁撚似樣

條撚樣一上水就成日燈鳩死晒

舖舖我都撐SKT輸架啦
唔撐你隊SKT唔使嬲架喎，反正今年出到國已當贏

關我撚事

你問我?

skt不嬲都係垃圾
係你班skt狗成日吹奏skt之後輸又話佢廢
依家係another level嘅天下喎
唔知你撐緊邊隊垃圾呢

可能偷到一場既

想睇佢
打之前吹奏SKT
見到SKT輸之後就潛水去愛回家post

我以為得我一個係咁諗

博香都收左皮仲撚得閒入去個主POST圍爐咩

講緊你的明哲
之前柒左就深潛 依家先敢上水

係就嘈多D 黎緊冇比賽睇

肯上好過某槍名巴打

仲追擊緊

bin撚到佢仆街啦呢啲搶口撚屌

有場skt輸比sb game2定3 佢回左句打野差距 笑到仆街

打野差距 笑死

khan我剩係記得佢玩蒙多幾勁
其他坦真係好屎

faker個電入面係咪有個計數機

科加斯都好勁 成日單殺

原來係佢 我block咗佢唔怪得奇奇怪怪咁

搵極都搵唔到尋晚呢場2隊全場總輸出

Bang又輸線

froggen 回塘回到,
垃圾HUHI 都打唔嬴

康SIR

100T

痴撚線

呢2隊簡直係NA 終極垃圾隊
邊隊嬴佐, 都係咁垃圾
廢撚到

ssumday -6

我睇緊乜鳩

屌 隻kai sai亂r

BANG2年嬴到冇感覺,而家一定大把感覺

榜尾Fiesta

100T贏完都好慘 得幾個fans

最估唔到係FROGGEN 回塘回到,連垃圾HUHI 都打唔嬴,
康SIR 有番小小PLAY, 諗住CARRY呢場GAME
打巴龍 對面冇JG, 都可以FAIL SMITE,
笑撚死

上年同Blank一隊已經好有感覺啦

兩隊都好廢

牙燈已睡

咁既表現, 嬴佐, 都真係只係-6,
條巴龍岩岩如果係GGS食既話,
好大機會可以嬴番

起碼唔會0-3開季先啦

100T 一早就應該pick
carry champ俾Ssumday
傳統adc 俾Bang 啦
不過Huhi Anda Aphromoo 三個毒瘤都仲係好廢

100T 慘嘅
頭三場係TSM TL C9

打到成個LMS咁 大半隊廢老

但係呢場榜尾大戰應該證明左之後對咩隊都差唔多

真係估唔到GGS換完人都係要包尾

Anda 好廢啊 用隻咁主動既jg都玩到咁撚樣

Aphromoo 係咪以為自己好型
帶埋毒瘤Huhi 害死成隊 係型嘅

見到牙BANG好心酸..
成隊得Ssumday似樣 點玩呀

Aphromoo: Huhi is an upgrade

佢唔訓分分鐘贏既就唔係100t

EU NA啲隊真係好睇過LCK好多 起碼唔會黎黎去去都係嗰幾隻

支持Crown子

照暫時戰鬥力來睇,各區#1 , 都定晒
EU=G2
NA=TL
LCK=GRF
LPL 頭3位,激爭太大, 比較唔到住

燈輸左

LPL勁其他區太多

impact 真係剩係識玩坦英

TSM要加油

老實講，FlyQuest呢隊嘢五個入面真係得Pobelter要好少少，上/下/野都係賣笑

原來係牙燈出咗聲

多謝你呀屌你老味

freesm

多得你呢句
呢條廢柴今場勁撚到
呀燈你幾時肯收下皮

一出聲就輸咗

TSM廢到

野龜吊起ZVEN黎打

海燈果然係明燈

成日燈鳩tsm做乜撚姐 咁多隊佢唔燈

今鋪呀龜都carry呀屌佢老味
仲好意思話人上下野
中野偷巴龍 下路屌穿線

你收皮啦屌

Tsm真係笑話嚟

笑撚死

CLG都有得贏

海燈真係痴撚線

Olleh同pob 升級做corejj同jenesen 真係大升級
而家睇tl impact 同xmithie 先至係弱點
同埋Na ad太廢睇唔出dl掂唔掂

FOX隻SUP都幾勁咁

BJ跳船未

impact
下路果次計dmg又差dd
岩岩咁行送頭

屌
原來click錯睇重播

野龜/Santorin的確公認廢，TSM輸只係因為季初未完全磨合好，我可以講TSM隊員個個實力都係一等一，預期TSM會打得越嚟越好

Bang子終於贏

大快活排緊尾2 做乜9

讓賽

你真係好痴線
由S7 Worlds到而家 死都唔放過TSM

冇左大腿係咁上下

放走caps真係傻尻

人地自己走左架賊船姐

食屎狗仲要話同CAPS可能不再是朋友 我真係笑撚左

證明一直都係Caps carry全隊，食屎狗狐假虎威

你鳩UP下呢D咪好囉

牙燈講完之後FNC 食屎狗會反cup

Rekkles準備又要penta kill

Victor top

仲有冇人睇lms

仲有得睇咩

佢地公認廢還公認廢
我意思係你一出聲
呢幾條由公認廢今鋪都神打上身

你係想支持就等每鋪打完先好上水

Agger
贏咗上嚟派吓膠 食吓腐皮咪好

初一

祝大家 GRF

新年快樂

奶共

On9仔？ 韓國無農歷新年？

SKT隊員給中國粉絲拜年 全體下跪行禮

比個標題FAKE左拜年拜到要向中國粉絲下跪

得5個隊員 睇嚟後備果5個唔會有機會出場了

haru

skt on9

韓國新年下跪正常野黎
分分鐘微博就話同中國fans拜年
韓國果邊都用返同一張相話同韓國fans拜年

你真係弱智黎 唔怪得要做25狗 仲要撐對家咁on9

3連霸依家仲係咪做緊geng狗

成隻狗咁

韓國敬禮不嬲都係用全下跪式

宜家做緊的韓綜開頭所有大牌主持一黎就下跪拜年
包括劉在石

唔好講話韓國 日本人都係與呢個傳統禮儀方式啦

LCK 2019 Spring 各隊實力評價

S Tier
SK Telecom T1
Khan嘅加入補足咗SKT上季上路嘅弱點；下路Teddy嘅表現令人期待；再加上實力一直世界頂尖嘅Faker，SKT今季如無意外絕對有能可問鼎LCK 2019 Spring冠軍
Griffin
開季至今六連勝嘅戰績令人拍案不絕，但GRF有冇能力過渡全季不斷變化嘅遊戲環境/戰術改變？呢點令人擔憂

A Tier
SANDBOX Gaming
KT Rolster

B Tier
Kingzone DragonX
2019年PawN回塘得好勁，可謂係KZ最大弱點；Deft又隨時自爆，相信KZ今季表現平平
Afreeca Freecs
Gen.G

C Tier
DAMWON Gaming
Hanwha Life Esports
Jin Air Green Wings

Skt應該暫時係sb下面

我skt fan都係咁話

牙燈燈得好

俾牙燈燈過嘅隊有咩下場可以詳見
S7 TSM G2; S8 KT

睇返仲有S8 TL FNC

唔識睇戰績分？

屌你老母 khan補足左邊忽

有能力羸到GRF一場都比人評低過比GRF屌打兩場既SKT

本身已經廢 仲要俾牙燈燈多兩錢重

咁打出黎SB 同SKT其實差唔係好多 SKT成員有實績 評高少少好合理

齋睇Standings我唔使花咁多時間分析各隊實力啦，就咁緊跟而家個排名打咪得囉，但咁做讀者唔會有任何得着

上面個實力評價係project緊春季聯賽結果，即係預期各隊喺給季尾嘅成績，亦可以視為MSI晉級隊伍嘅參考

笑到我

法王真係好正，有自信又有實力

想睇eu俾人msi俾人屌打

新年流流就燈SKT spring無冠
真係賤撚到

似係串大快活就真
GRF只係引言

海燈年年俾狗屌

S tier
GRf

A Tier
SB

B Tier
SKT
KT
AF
DWG

Z Tier
GenG
JAG

要評就評返今年,而且全部老將其實實力都差唔多一定比以前廢
最多咪同級,點可能係高SB一級,SB贏又贏左SKT,仲係暫時唯一係LCK逼到GRF打第三場既隊
但比人評低過SKT真係唔合理

佢又講得冇錯喎 LCK而家只算係第4賽區

老將穩定d既 雖然peanuts 係穩定地癈

skt末日了

留名睇msi G2對Grf

上年KZ吹到咁大去到MSI咪又係碌住番韓國

下路廢老場場比人屌

又唔好講到KZ地底泥咁
都係輸俾（當時）五路世一嘅RNG
都有第二

KZ 呢

AF DWG就算鳩數啦

DwG其實好勁 反而KT同AF真係可以收皮
Smeb同score去到2019都廢到爆 加埋下路負資產 唔駛relegation都偷笑
AF就擺明鳩打 成隊都喺到troll

炒L左FLY佢

s tier: grf
a tier: sb skt kz
b tier: hle dwg
c tier: geng af kt
z tier: jag
咁就差唔多

磨合成功既skt我覺得有s-實力

點估到個年lck一無左bang就無人搞得掂uzi

呢位CHING識D野
海燈條撚樣就擺到明燈鳩SKT啦

事源好似係wunder訪問話想同grf打之後比人串
perkz先開炮順便恥笑下大快活

Bang 1v1 搞得掂 Uzi
計埋隊友就俾當時世一嘅RNG強姦啦

希望牙燈燈得中LCK

無xiye係到既情況無一次uzi過到faker/bang

一啲係真心skt fans黎 嗰陣轉會已經開始打飛機

仲課金

Kz麻麻地

要睇埋黎緊9.3 ad item 回調之後會點

無盡又改返以前咁?

台服少左好多人玩，課黎做乜

回調但nerf做225% +埋zeal item都食左小小攻速同crit% nerf +phantom dancer大改
仲有最傷既係stormrazor rework
加埋akari ire aatrox 蛇女 nerf到跌入深坑
sion 少nerf
除左urgot仲係tier1之外 成個bp又會大變

蛇女Akali太過份

Aatrox同劍女唔使Nerf啦

Ruler

pd本身都唔係好多人揀用者
都仲要咁改
變個盾

漁夫招r urgot招r咪又係穿盾

話說點解個個都好似叫人唔好課台伏嘅
咩事

支那2蚊買台伏ac

DETAIL

排arurf都無人

ggc出隻roe帶走台狗
宜家origin嗰邊仲出多隻apex
緊係唔玩垃圾lol

Xayah應該會上番T1

detail就係垃圾garena無保障 之前leak左堆資料出去 又易比人hack
大陸個邊買台服只係2蚊一個
邊有人仲會課比佢

冇心做就俾返riot啦

早幾年係好架 網上小幫手好有heart
而家佢睬你有尾 當你搖錢樹 自己就出埋啲垃圾手機game

呢隻垃圾驚就算代理做得好都無謂哂時間玩落去啦

而家LoL Twitch直播得好少viewer，睇個勢應該2-3年收皮

rekkies玩坦ekko

坦ekko先正喎

食屎狗又係度扮好人搏同情
屌喇星係reddit條片話caps臨走前講左fnc有好大問題，初頭唔覺，輸到仆街先知caps冇講錯
跟住又話自己只係唔滿意caps走果陣冇同佢講，仲話明明當佢係好朋友

由佢S4打完WORLDS離開FNC入ALLIANCE，佢已經冇資格對人地既去留說三道四啦

佢當初走可以理解，反正當時佢已經知道除左佢之外個個人都要走
佢一係留低等FNC砌新野一係走人架唧
呢個決定我完全唔怪佢
但我最憎佢成日係度賣"人設"，講到自己有幾好人有幾成熟咁
好撚嘔心

想知講左有咩問題

見到fnc勁番食回頭草先肉酸
郁啲就喊搏同情都廢事講 好彩外國鬼佬都開始認清佢冇料

啱啱發覺咁辛苦打嘅隊伍評價竟然換嚟全部負皮，好心痛

屌你老母

G持牙海

fnc最大既問題咪係靠中路CArry
下路永遠唔可以無啦啦自己彈出黎救世界
meta s8最尾G2 FNC IG都係19樣
佢地輸都係因為技術差對線3線比IG屌穿哂先輸

3線屌穿同2線屌穿差別真係唔大
其實決賽rekkles同jkl差距係真係無上中野大

soaz sylas

04都彈起

Sylas無料到

MSF吹大左

SPY隻SUP玩鳩TOP笑到

VIT個5-1究竟係點黎

g2太屈同vit中路問題姐，perkz都比人打爆啦

PerkZ隻EZ真係好廢

招e完全都唔知做乜鳩 醬油下路，上面三個都打哂

自己塔底都可以俾人打到仆街

明顯今日發瘟啦 第一波下路gank,閃上去想收頭，點知冇a到落去，都係比死歌大收

話說PRAY係退左休定失業
連GORILLA都有隊要

Kt本來想要pray
但係佢話要休息

原來skt去哂鬥魚直播

咁牙blank係退左休定失業?

休息

唔怪得咁耐唔開TWITCH啦屌

大陸D直播網真係好撚弱智

二月係斗魚限定 好似係

垃圾twitch食水深

如果遲下開鬥魚咁我唔睇算

認真講 呢兩條友真係無晒競技狀態
S6 Rox個時打SKT勁撚到
而家佢地都係退休直播賺下錢好過啦

見隻猩猩尋日比機械人拉中走去含埋HANSUMMER一齊陪葬笑到我抽筋

今晚EU最後一場好睇

Caps倒戈

法王打食屎狗

食屎狗

17分鐘贏10k

fastest game in eu

20分鐘完場

痴撚線20分鐘GG破埋record

鏡頭立即轉到食屎狗

大快活 g2係咪打fnc先特登爆 seed

FNC個coach係咪傻架
Pick Ornn Jinx 俾人打爆

下路0作用

完全係打到無得還手 仲要係EU史上最快完場

0/3/0 0/5/0

開頭twitch投票2邊邊個adc打得好啲PerkZ 49 食屎狗 51

PerkZ開shelly嗰下真係好柒

BANG子打PIGLET

huni😨😨

Bang thought there was a ui error when he saw zero farm on zilean

CG咩玩法黎? HUNI 唔食兵?

JAYCE JG? 搞乜

NA點解貢廢

屌你TSM 打左個預示又唔攞

Sven 又變返tsm sven

C9上路依個PICK有咩意義

打tsm 練角is ok

clown fiesta

Svenskeren

TSM要加油，一定要反杯

好靚

ZVEN係咪ON9架

TSM

Zven做乜撚

多謝海燈

TSM成隊仲未磨合好

永遠都係贏線輸game

你收下嗲咪磨合好囉

你出少句聲仲好啦

廢就廢啦 隊隊都有新人

由TSM 踢走DL bio 開始 呢隊野注定收皮

海燈又收TSM皮

真係超on9
明明好夾 upgrade隻jg 搞掂

jg都唔算大問題
而家sven唔錯呀,係TSM STYKE問題

Rush同Felix好唔夾

得隻lee出到大場面
不過一定都好過之後果d

Sven喺C9 其實表現都係麻麻

下星期Grig 應該出場

c9:無論你地點樣買我地D主力走,我地依然都會係NA對外成績最好果隊

唔會幫到d乜

都係要secure OPT CLG win
TL 反正都輸硬

點買 世界賽都出到group

原本訓咗 諗住睇replay 睇下贏定輸

依家見撚到你呢句 我搵都唔撚洗搵

Memeteos翻黎喇

又吹奏屍狗

今季冇咗Jensen睇得出中路弱勢咗好多，加埋Sneaky in lane，C9今季表現真係絕對唔睇好

然到TSM咪得

TL同TSM一撚樣
不過TSM投資落廢柴咁解

TSM仲死攬ZVEN呢舊垃圾

海燈唔好燈我GenG

咁廢 燈都廢事

Bjer神都跌跌地watt啦
成隊d團戰仲差過上年
得bb係睇到d希望
s4 tsm fan

santorin 野龜 pob一隊成績都仲好過tsm

zven 係垃圾唔係好鍾意spam牌架咩
搞乜場場自爆呀

S5打SKT GAME1 SPAM得仲多呀 每拎一個頭SPAM一次，之後驚2驚3輸到縮牌

垃圾zven對面 camille galio都仲唔肯同zilean一齊行喺條路玩分推
俾人捉搞到成個團戰收皮 最尾個teamfight又dash入去一打三
我都唔明呢條撚樣點解可以立足到pro scene咁耐

前面係team decision 喎

果場唔算多啦
係小組賽

Zven好鐘意DASH上前自殺

TSM：我地決定放棄龜仔，因為佢好多ON9 FLASH，為左解決呢個問題，我地引入左另一個龜仔

Zven今場中咗幾多次camille+galio combo

換個On9 Dash入黎

Froggen一唔pick meta英即刻上晒火
45% team dmg
我諗好快睇到Anivia

瞓左冇睇 Tsm點大勝C9？？

全靠海燈燈左TSM

MVP:燈神

METEOS好似想問隻上路 : 你做乜撚野

Trashsm

點解而家連登咁多人反TSM？

本身多fans 自然就多haters架啦

同埋踢走DL
D人見到TSM由稱霸NA變成咁 咪踩多兩腳

由S4 睇NA睇到而家
今年淨係想見到TL C9 TSM 出國
100Trash 不了
希望海燈高抬貴手

有冇人睇TCL
睇wolf隊Supermassive

真係冇撚得頂

你收下聲會少一兩件

TSM jg好靚仔

做乜FNC會搞成咁
成隊低潮 仲要唔知低幾耐

G2直程屌打

標準答案：成隊之前靠CAPS先有得係威係勢

聽日TSM對GGS應該輕取，希望呢場勝利可以令成隊打返起啦

又燈

點解POB仲有隊要
廢撚到

完啦好嗎

Huni真係垃圾

隻GALIO E開早左?

屎力奇真係成隊C9既靈魂
一日有佢
C9都唔會冧

我反而覺得係後勤勁 同埋sneaky唔知點解打DL打到好似有陰影咁

所以我唔明點解樓上有人話j神走左c9會走下坡
J神過往世界賽既表現都只係中規中矩
走左唔會有咩大影響

Sneaky laning係廢但teamfight好勁
就算世界賽都一樣

相反DL喺NA係威係勢
出到國係零存在感

Crown=Jensen飛機杯

S8 Sneaky 可以喺Laning 俾Uzi Xayah打爆 之後輸game
但又可以用Sivir Lucian carry C9 出group
隻Lucian 仲玩得好過世一adc嗰隻

TSM takes my energy

Smoothie行行企企

TSM macro完勝

TSM咁都放巴龍?

TSM加油

ZVEN條ON9

收得工
froggen一野炸半行血

仲有機，TSM下場team fight加油

屌佢老母

海燈燈咁撚多下

出盡力燈

Zven仲廢過野龜啦

海燈或成最後贏家

下路始終都係大Ching+Bio先係最勁

Zven不如返EU啦，好廢

海燈究竟燈左tsm幾多生

Bang黑臉

乖乖地學非洲隊咁 等ssumday bang舉重算啦

不如你都跟佢一齊走啦

本身支持 見你岀晒力燈佢又真係輸就唔想支持了

自從佢上水係咁燈之後TSM就冇贏過

榜尾了

bang carry
但aph好撚廢

自從冇同DL一齊之後睇唔出有幾勁
以前都有隻牛J下 宜家咩都做唔到 比人打半條血 開大 走佬死

佢果吓tp

Froggen隊廢隊都贏到freesm

LCS TSM又輸一場

成隊得bj 同smoothe打緊機咋嗎 bj幾次 stun幾個班友都只係行行企企，不過bj有時都神神地facecheck bush

望條垃圾有TSM個陣先好死出黎燈
之前篇廢文由佢沉落去都冇咁驚

TSM S9個陣容正常都冇人睇好?
不過連GGS都輸就真係....

今年MSI係台灣 有冇人打算去睇grf

冇

好酸呀三連霸

我等住BINC不知幾開心，邊得閒酸

Zven

黑鬼就快雷到我覺得lms求其一件都好打過佢

海燈唔燈果陣係NIELS,海燈燈果陣係WILDTURTLE

屌 原來G2改歌笑鳩FNC

Zven廢撚到

罰你重睇一次，唔好淨係睇highlight。
呢場明顯係tsm有好多team decision出問題，make既call令到佢地要打一堆打唔贏既團戰，團戰發揮唔係重點。

Froggen washed up LUL

LINK

其實TSM每個隊員嘅個人實力都係LCS入面Top Tier，但team work真係出現好大問題

唔燈到解散唔會停

收手啦阿燈

出盡全力玩殘beardsen

客觀討論 tsm個roster好明顯唔係五路top tier啦
Top未證明到實力 jg咁多年都冇突出表現
Zven極唔穩定 smoothie係top嘅就唔會比c9扔走啦
五個得bjerg係喺lcs數一數二
海燈睇多幾年先出聲啦

Zven=野龜2.0

TSM明顯係老細問題，換咩人都救唔到架啦

下 MSI 同世界賽得佢同上路有番啲存在感 中路同OLLEH就不斷送頭刷存在感

又有Ivern 上Eu 大師第一

剩係記得係咁pick jhin

Porn子同skt 真係好難取捨

Mata vs deft

SKT for sure

Rip

Porn VS Fucker
精彩精彩

前世得罪你條冚家剷咩

skt hater最開心

pron條垃圾到家陣都有人吹 笑撚死人咩
前幾場隻sion 我鐵牌都玩得好過佢 #haha

想俾porn點俾faker屌打

係正一死垃圾比狗屌

有冇人打機?今日放假

HLE打GENG

新版本暴擊裝改後 第一場lck bo3

HLE屌打GENG

又黎偷錢上

搶撚咗Fly隻zoe

cancer
好彩rito hotfix 左

有冇巴打可以解釋下點解偷錢上路要特登唔食兵

食兵會加SUP ITEM CD

係，但係咁樣跳錢 + 偷錢會多錢過食兵嫁咩

比賽嗰個版本得
依家好似改返

因為karma 0cs
zoe 同 ashe 已經有450 賞金

垃圾VS垃圾

ok thx
唔該巴打

重點係令你對手食唔到兵

GENG

條巴龍食得靚

tsm打手同意
BB最近幾鋪完全唔掂
BJ直頭最近幾年都睇得出咩事
永遠農到咁上下先識支援
AD唔洗講

呀燈條仆街就成撚日係到燈燈燈 講撚到TSM神級咁
大清BIO個年神都未到呢年啦

漿豬

vlad 1vs5 冇人出減回血

Peanut廢到笑

柒到

PEANUT

花生仔有冇廢得咁緊要

牙泰

geng哩隊野真係唔知佢想點

其實偏甩會唔會到summer就俾人賣走

花生跌WATT跌成咁

應該會賣咗fly先

Duo sell

廢老偏甩

係咪唔想比人5打1SM先自己打爆炸果跳落去送頭

想落去執殘血頭

本身以為BJ回哂塘 點知上場lissandra咁撚勁
可惜另外4件真係太重 特別係ZVEN
猩猩唔係ON9拆左條BOT TSM應該仲係NA屈緊機

點知手短到鳩毛都摸唔到

明明有視野 都可以彈錯位

唔係有真眼咩？
唔通我睇錯🤔

HLE 幾醒，2場都ban 尻 ez

FLY + PEANUT = 無敵

BB 上場其實打得幾好
反而Akaadian 除咗第一場打100T 打得好之後就好廢
我諗今季都只會係爭第四五位入playoff
bo5 有多d希望嘅

我諗cuvee 想打尻佢兩個

而家meta好似又變返ad
Top Mid d carry nerf晒咁滯

Tsm隻JG風格同sven一樣 但係廢好多
之前係echo fox已經廢左好耐
用返grig仲好啦

yorick 坦到仆街

隻真眼紅方㗎喎

花生塊面係咪好番？
係咪所以先咁廢

我都唔明bj次次開得咁撚靚都會輸teamfight

唔好用卡瑪打約瑞科呀
好撚難打嫁 玩過上路卡瑪好多次

Sor9ry我錯

Karma 玩poke
但後期.....

猩猩解釋係咁輸係因為而家轉緊style
想focus Early Game 而唔係好似以前咁9 pick late game comp 行行企企 等scale
但而家仲未練好點樣由early game lead轉去mid game 贏game

希望今個禮拜Grig 出返場 有d野睇

唔好再逼BJ 玩Urgot 就得

用視窗版玩

Fly champion pool
Zoe Liss Urgot Sion

我見佢地好多都係

Karma 唔食兵流原來係真

其實GenG教練有冇考慮過roach打mid箍肥打top

雙洞換住一個先都好丫

Lck幾耐無出過yorick

Roach 打jg 好過

其實花生真係跌得好誇張
究竟發生咩事

好撚在SKT冇回購

想問下lol依家上路卡瑪跳錢套路係咪改了?

花生年年轉隊愈打愈梅

KZ 打得好地地喎
咪鳩up

Yorick 上路要變主流未

yorick個skin嘈撚到

4CS

想玩？
冇機會了

好廢呀 geng

偷錢流正常 枝support仗未升到500前淨係食炮車

GEN買花生返黎係準備打升降賽用

原來sangyoon都一千殺

張豬真係夠娛樂性

上年屠撚到SKT

場場GenG 就係睇Ruler 點樣1打5

隻豬

Life

SKT上年個個都上得啦

7點鐘睇faker

花生睇黎春季完左就會做後備

上年KZ仲要廢老二人組+花生

Tempt

GEN

可以等下場KZ vs SKT

Crown>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Fly

上年KZ係輸廢老啫
上中野都ok

Fly 沖得好！

冰拳都出埋
絕食流玩到餓死都似

花生應該學Ambition 開台算
不過由上年KZ仲好地地變到咁 真係冇人估到

Fly啲大真係滁撚到喊

FLY你做乜撚野呀救命

好心花生就去中國賺返一兩年錢啦
趁上年仲有價

出國先岩

佢開台都大把人睇啦
咁嘅表現夏季應該

屌你成場FLY都好好笑

FLY?????????????????

今季LCK都係Griffin嘅遊樂場

早收工到

GG打到咁真係

FLY我屌你老母死撚左佢啦

上年世界賽班撚樣又阻鳩住個地球轉

俾HLE屌打自盡算啦屌

花生真係玩死自已
本身都可以去外國呃多幾年飯食
打完今季相信都冇人要佢了

NAEU大把隊狗衝啦

花生入侵性強既jungle 個mid一廢就唔識打機咁

想ruler 1舉4, 但比人41分推完場

希望海燈燈得中陣間嗰場

BLANK去左邊

IGNAR都有EU隊要啦
唔怕冇飯食

李星2.3k

佢係lck最貴既jg

Fly呢條友喺GEN完全無表現好過

屌條仆街老母明明燈開TSM，而家無撚啦啦燈埋SKT個份都弱撚智，如果佢真係燈足SKT成季去到最後WORLD都入唔撚到我實咒撚到佢死全家

其實佢收下聲就有機會贏

其實送兵流卡瑪係咪真係咁無解，無解到要 hotfix?
今場卡瑪比泰仔打到a 都a 唔到

岩啦 燈下skt 比其他隊感受下海燈有幾討厭

skt咁撚多痴線佬都敢搞

三連霸你仲撐SKT?

燈開TSM仲要知自己D燈力幾撚神就好心收下聲啦，玩撚死自己隊野都未夠皮仲突然間話支持SKT，呢條撚樣做假膠做到咁仆街真係史無前例

愛你 寶寶

你都仲撐2019pawn

真。好過FLY

其實有咩上路英係可以好似墳頭佬咁煩膠 同人對住黎煩

咁又係

佢鎖定咗嘅目標係唔會輕易放棄
輸咗只會話咩 好可惜呀下場加油

Gen G果種廢 同AF有得比

打完句野最後永撚遠加 呢個EMOJI扮死狗，屌佢老母你係就好似呢個 咁縮入佢老母個閪度咪撚入黎燈啦

支持

講開又講 有位巴打應該已經傷心到唔上水

@茶巴 好彩我睇透左

佢捧SKT 踩GRF
捧TSM 踩C9
已經證明咗佢想點

想約就比錢啦

掛住（反AFs）

佢S7 已經成日用依個icon 喺燈死d隊之後扮死狗

暫時唔改名住

唔好咁binc啦
愛隊輸者

冇bin啦
我本身都睇好GenG
點知越打越屎

睇都廢事睇

GenG

有陣時都諗 點解d選手咁L廢都有人請

請夠一打訓練生仲抵玩

有fly都幾難睇好
花生又唔掂

Why karma 唔食兵？！

Geng狗又彈出彈入又撐skt?

DEFT打MATA

不嬲SKT粉囉唔該

SYLAS

Sylas

first pick sylas

痴線first pick sylas

終於有返正常嘅Picks

有新英睇 正

卡碼again

FAKER 新英

放完個新年假d pick大膽左咁多
定係d tank nerf晒

Faker直播玩得唔錯

晒啦

全TANK型果次?LOL

FAKER 新英定VIKTOR呢

睇新英

新英100%

夠膽就teemo

又底褲頭，skt真係好中意呢隻英

sylas對砂皇

Pawn Azir

FAKER SYLAS

垃圾PRON驚唔夠打用遠攻屈機

垃圾KZ對skt 點會贏

係

其實first pick karma 都幾奇怪

Porn子沙皇無記得係派膠開

邊隻係底褲頭

viktor?

viktor應該係

維克特，個頭好似凹左條底底咁
我鳩up

沙皇帶刀鋒仲要跳錢裝

FAKER

跳錢裝係咪唔食兵流

沙兵打都計到三下？

唔係0cs top嚟嘅屌

pawn 咩事...

原來Viktor先係0cs流

KARMA唔係但VIKTOR係

仲有khan 無睇到

Azir又0 cs
痴線

依個meta好撚好笑

其實點解

點解META係唔食兵
有咩咁著數

帶跳錢 淨係poke鳩人唔俾人食兵 跳錢裝錢跳完如果只輸60cs左右就應該有賺

你問自己

為咗無獎金依家連cs都唔食

岸拎狗狗

絕食跳錢流可以恰d手短英
自己唔洗食兵 專心poke你
你前期裝備唔好 但係我跳錢裝完成之後可以食兵又跳錢

CS比例多個方 賞金會多
應該遲d會捉中路

Karma 又出依把
屌

咩事 線上齋鬥poke ?

Karma點解而家先出?

SKT想抄huni?

呢種玩法真係好on9

我究竟睇緊啲咩
三路都玩唔食兵

Deft 550

riot又整埋D on9玩法出黎 LUL

呢種玩法緣於垃圾riot整埋D垃圾設定 搞到食兵好都要被懲罰有賞金

KARMA又唔敢食得多 但又咁遲先出

垃圾到
食兵呢D 技術野都要罰

屌唔洗食兵我走上去玩都得啦

HOTFIX咗架啦 正常玩家依家唔會見到

卡瑪無啦啦唔食兵

唔fix個賞金系統走去fix件裝真係on99

KZ 4件support items

SKT 3個食兵仔都有賞金

唔食兵好易
但唔食兵之餘仲要控線就係另一樣學問

大家可以發現 右邊經濟多D 但係左邊賞金多到喊

隻新英偷卡瑪大用唔用到

點解LEE 都有賞金

唔明點解卡碼唔偷錢

用到 會變左r化既qwe任揀1

其實點解唔食兵？我以為讓比jg但係又唔係既？

屌，COPY招大個下好撚好笑

點解cuzz食兵多d 既冇

on9 金人

PORN

PAWN

Pawn

下個版本食兵會扣$ LUL

哇...痴線...PAWN被人壓兵壓到...

會員PAWN

自殺金身 根本唔夠傷害殺佢

點解死硬都要晒個stopwatch?

porn
唔用金人應該冇事

Porn金身害死自己？

未返到屋企，而家形勢點？

牙pawn outplay

唔用唔駛死添 屌

藍色跳錢個把？

btw 巴打你每個post我都有追 個衰妹

賣笑/派膠
最後可能係因為佢廢

ez 又出嘅

Deft子贏線？

kaisa 玩番ad 裝?

on9 仔。。

明明係khan outplay
知pawn 會用stopwatch 先唔放e

Khan都呆左野

痴線多ward到

kz可以插好多眼

講真呢個meta有咩問題
lck不嬲都鐘意成個地圖一堆眼啦
多舊眼石咪幾好

點樣放完咁快又放到

右邊4掃眼

對lck無問題 但係riot唔中意地圖多眼嘛
綠色打野刀 前期黃眼既CD同持續時間 河蟹二變一

周街都係眼 成個地圖識發光咁

係咩 咁khan on99 閃上去做咩 無e 一定殺唔到

skt等緊你支持

咪啱晒lck囉
lck最鐘意靠視野贏

條友不嬲無腦

點解karma唔帶跳錢

i mean偷野果個天賦

EZ招大咁鬼痛...

HAPPY FARM

skt 又放龍

2條友被POKE到就死...都好難唔放...

Skt慢性自殺先定porn子自爆先

複製英真係好垃圾

SKT應該好彩d龍嘅RNG唔算太好

收皮啦屌你老母

Clid Lee Sin乜都俾人睇曬
完全做唔到野，SKT呢場兇多吉少

SKT陣都唔算輸~但係呢個營運方式點贏...

pawn 子要救救skt

SKT可以點打，EZ poke 都 poke 死人

唔食兵仲多錢

Deft 好撚惡 癲咗咁

Skt應該係靠teddy贏

周圍都有ward LeeSin 根本入唔到場

Mata

呀燈問一句

skt乜都放哂出去

多眼到

3 個sightstone

或者DEFT會自爆呢~

其實呢場SKT啲CALL同個EXECUTION都略ON9...

發光地圖

砍砍砍

草泥馬搵前隊友復仇

一直支持緊，SKT fighting!!

點知人地咁樣玩個meta姐呢

好唔鍾意呢個patch

屌你老母呀

faker哩下

faker玩得好撚好 偷沙皇大 推好多人

好有趣 但係冇乜用

做得好！

Faker 屌

skt

藍方上邊個野區光哂

FAKER 明知人多眼，仲企係到B

開得幾靚都冇用 殺唔到人

FAKER呢下勁~可惜傷害路唔上~對面太多盾同位移

對面全部SUPPORT裝個地圖識發光

可以下場了

智商壓制

海燈一出黎即刻巴龍都無埋

周圍都係眼

冇flash死埋添

輸了

基本上你邊條路入黎都睇到你

呢個META 真係好噁心

唔改食兵獎金呢招都幾正

海燈好波

3 sightstone 周圍都係眼
以為變翻s5 s6

海燈講完就秒速轉風向adore

玩poke 英 勁好多

on9 ez永遠都有個盾係度

有無人見到古柯鹼就諗起hitman2

前KT TSM CG AFS

點少得SKT呀

唉 睇馬算

唔玩teamfight
變翻屈營運

海燈條死廢柴死出黎放呢個EMO之後潛未呀屌你老母，睇撚死你一陣咪彈句讓一追二喺度扮撚哂野

場都入唔到 邊個位入都有眼位 仲要有個盾長期喺度

呢個陣容錯率咁高
pick 到真係玩撚晒喎

多眼到呢。。兩步一眼。。
乜都比人知道哂，點打？

仲有貪啃奇睇你點死

SKT 一定會贏放心

依場關唔關海燈事

poke comp
3 sightstone 對面打飛機

睇小咗KZ 唔好意思

悶到
EZ 求其Q兩下就end game

多謝Faker

mata俾deft poke到變傻仔

親生仔真係好

gg啦mata冇閃 開條春

SKT就好似打少JG同SUP咁

pawn子靠你carry skt 啦

上年11月公佈新COMP又唔撚見你撐，早唔撐遲唔撐揀呢個時侯燈SKT你去食屎啦海燈

又俾KZ諗到上中路都出sightstone

呢個陣加呢招唔會贏到咁制

0換5

卡碼太屈

盾厚到癡線

無限盾

9.3 not hotfix enabled

1個都殺唔到 痴線

SKT

尖添

輸成皮經濟仲咁開 癲咗

個陣真係靚

下場要點bp
呢個陣搶左ez 既話應該冇咁屈既

係打少faker fans都咁講

Sae Eleisa Tera Vi!

抄CG

海燈太屈

用埋呢D垃圾陣

留名等睇條廢物一陣出黎話讓一追二

好慘 開得好，但輸太多經濟了

SKT已經出咗viktor 0cs
但KZ Azir都出埋

唔開都係等輸

呢個陣要點輸

咁應該點開

要無哂luc ez

屌你 on9
前期0cs 中後期多個sightstone
然後靠vision advantage 撚對面
有咩好睇

老老實實 你想佢點打

妹撚到輸驚

想想0cs有咩用

有冇機會睇上中下都偷錢唔食兵

動向俾人睇晒場又入唔到 俾人poke兩下又無晒血

想睇SKT點ban pick

FAKER都叫靚開過,MATA成場就係比EZ Q,迫閃

唔開可以點打？
開左捉到隻都仲有機會，唔開團就比人三穴開齊比kz 任屌

無獎金 又有support眼同錢

又係嘅 隻英定位好怪

全部人龜温泉

其實係李星無得正面硬開 所以先唔好開戰
如果係札克 豬女都仲有得正面開到重點人物

skt 用返上次個poke 陣吧啦
搶 jayce ez

左邊低傷到

海燈快d出嚟話好可惜啦

下星期先上9.3 hotfix?

海燈轉會支持kz未

唔係Pawn柒嗰下 嘅話

佢開又開過 對線隻AZIR又玩埋件SUP裝 佢可以做啲咩 眼位又比人睇到哂

有打完唔知睇左乜既感覺

死出黎話讓一追二啦海燈，知你想點玩啦

Skt用poke陣 對面會神開戰

眼位咁多 點來開戰呀

SKT俾人咁樣撚法緊係唔好睇啦
還擊都還唔到

起碼有得笑Porn啦

clid成場最有用都係fb porn 跟住就.....

4個眼石玩碌撚咩 周圍都係眼
仲要經濟LEAD住你

今場deft carry

Deft 勁

點解pawn中期都出埋跳錢 唔係食兵就唔跳？

幾過癮喎哩個版本

查實佢起手裝就已經係跳錢裝

有無人諗到點破解

自從佢上年輸得咁難睇，我決定唔會再支持呢隊垃圾

我遲左睇 自膠

改咗啦... 佢呢個係未HOTFIX既版嚟

Skt用得李星酒桶前期就應該狂打架
唔打架對面永遠有閃想打幾兇就幾兇

菲歐拉同約瑞科打上路卡瑪非常好打
中路出返隻手長既法師壓制住對面就得 跳錢裝代表你傷害少過對面
jg就揀隻容易搵機會既

新英hotfix左一次
9.3 又hotfix
riot

LB改返之前咁，暴擊裝又係，班DESIGNER幾時炒撚哂再請過

做乜撚

其實SKT咁出名係在於擅長戰術調整，之後兩場轉陣就可以反杯

海燈可唔可以俾條生路行下

明白哂

隔一排再拎番出黎就可以當係新meta

你靜啦

skt mola mola

收爹啦屌你老母

唔pick ez?

Faker #1

你老味

屌你個嘴 有Galio ez唔pick

驚你未死 燈多野

而家d ban pick 真係唔去到最尾都唔知自己打咩人

講撚埋D廢撚話驚死人唔知你燈緊

咩話 尖添又豬

Skt gg

kz真係轉撚左pawn佢就會嬴

上場打faker輸到仆街

係DEATH子CARRY

今場冇得玩了

無偷錢

LB唔秒人 玩偷錢

點輸到仆街法

感應到海燈既燈力

tusin連閃都費事交?

估唔到EQ閃

小花

Faker

Report mid thx

今場KZ冇奇招贏唔到了

faker個閃交得太直

睇番個兵數先

faker屌住佢黎lead

rascal

上路鬥廢?

上路做乜野

Azir 0 cs 流喎

上路廢鬥廢

你唔好咁，人地玩偷錢喎

Pawn出sup裝又想唔食兵

今次pawn又黎玩跳錢喇 邊個話冇

其實buff左幾多、真係好過食兵？

單殺

faker

PAWN單殺

屌

世界第一中路....

海燈永遠都唔會輸

skt 今場又玩完

兩個KZ上路都好廢呀